燒山 1月：大陸疫情唔會點影響香港 3月：歐洲好難大爆發

佢話大陸會支爆

唔好再post呢條9 up佬 講咩唔中咩

呢樣先係燒山值錢既地方

講咩唔中先勁，咁大支指引明燈都唔識睇，抵你冇運行。

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

佢話歐洲唔會大爆發係幾時講架？

仆街鳥，佢話美國唔會爆

好似兩個禮拜前
講完就爆

炒車

100%唔中>>>>>>50/50%中

美國爆到7彩, 全民真人版division

認真，真係要參考下燒山

紐約軍伐

銀河系級燈